疫情下IT部門成關鍵 會議獲更多發言權

IT管理軟件供應商SolarWinds發表《2020年IT專業人士日：為時代而生（You Were Built for This）》報告，發現IT專業人員雖然在疫情期間，面對預算減少、決策責任加重和工作時間延長等困難，但仍有多達64%受訪者因而獲得更多信心，面對前所未有的轉變。另有58%認為自己能做好充分準備，來應付類似的意外情況。

40%的受訪IT專業人員稱，現在他們可參與更多業務會議，IT部門有望在高級管理層中擁有更多發言權。31%則承認有必要重新思考內部流程，來應付後疫情時代的急速變化，故IT專業人士將繼續專注於提升技能。

SolarWinds首席資訊官Rani Johnson形容，在過去幾個月，IT人才起了關鍵作用。為確保企業業務彈性和持續性，IT社群在企業中的地位不斷提高，得以與業務領袖一起合作，實現更大的目標。

匯豐班IT狗:

疫情完了 你地既任務都完了🙏🏻

HSBC IT 又一次首先推出黎祭旗

HSBC被炒IT狗: Am I a joke to you?

毒撚要發言權做乜？

IT狗is cost